手足們可唔可以俾啲鼓勵 Kanter

可能係唯一一個真係支持我地既NBA球星。
freedom is not free
見到佢一直俾土耳其個極權總統打壓左好幾年，我地有冇野可以幫到佢
相反，FOJ 條撚樣……

push

今晚去灣仔

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

依個好似都有d其他問題，唔好亂推亂撐
大把senator/外國kol正氣好多百分百無伏，推個d仲好

stand with kanter
stand with HK

勇於發聲既人唔多，勇於發聲既NBA球員更加少。 我係欣賞佢為自由同極權對抗。 但係我地都冇乜野可以做到，唯有去佢Twitter 留言鼓勵吓佢

批評過總統，而家好似抄家滅族咁。
老豆被坐監，日日收到恐嚇

Thanks kanter

倘若你公開批評艾爾多安，可能會影響你的一生和你身邊的所有人。3年來，踏上土耳其的土地對我而言是件極其危險的事。上一次我回到土耳其，政府毀了我的兄弟們的學校，並把我的牙醫和他的妻子關入大牢。當局還逮捕並指控了一名男子與葛蘭有所勾結，只因我和他的孩子拍了張照片；甚至追捕了一名和我在推特上交換過幾則推文的喜劇演員。去年，艾爾多安註銷了我的護照，並在國際上對我祭出逮捕令。這意味著我現在無國籍且幾乎無法離開美國，這對我的職業生涯也造成了妨礙。
但更糟的是（我對艾爾多安的批評）對我的家人所產生的影響。我的兄弟在學校受到霸凌，我們的朋友因為害怕而不敢與我們有所聯繫，我的父親失去了在公立大學擔任教授的工作，而若他被認定有罪，就可能得面對10年的牢獄之災。
我不是罪犯或極端分子，我也並不「危險」。我是一個有自主意見及信仰言論自由的人類。艾爾多安並不尊重我或任何人所擁有的言論自由，他更願意粉碎對他加以批評的任何人。
長久以來，艾爾多安是一個成形中的獨裁者，但在2016年7月的一場政變後情勢隨之惡化。艾爾多安將政變怪罪給葛蘭和他的追隨者，但這是一個荒謬的指控。事發當晚，我和葛蘭一起待在他位於賓州的家中，他和所有人一樣對土耳其的情勢感到震驚與恐懼。一整個晚上我們都在為我們的國家祈禱。
自此之後，艾爾多安便以當時的政變作為藉口，鎖定任何與葛蘭可能有連繫的任何人（無論是否屬實），進而逮捕他的政敵與對其批評的評論員。據土國網站Turkey Purge（由土國的青年記者所成立，旨在追蹤土國政府對人民的壓迫行為）稱，這兩年來，艾爾多安的政府共逮捕逾8萬人，拘禁逾14萬2000人。同時，有近4500名與他意見相左的法官及檢察官遭到革職，這是一個嚴重削弱國家法治的行為。他更瞄準言論自由與新聞自由，逮捕了319名記者並關閉189家獨立媒體。現在土耳其監獄中的記者人數乃世界之最。他甚至跨越國界到土庫曼、馬來西亞、科索沃等其他國家去壓迫那些他所認為的葛蘭的追隨者。

source:

睇埋另一篇新聞，佢床下面有粒制，一㩒制FBI就會幾分鐘內去到佢屋企難以想像佢面對佢壓力有幾大

為自由同人權，真係佢付出左好多，真男人。
最後, DLLM LBJ

一句 freedom is not free

就知佢係one of the freedom fighters

Enes Kanter Fires Off Tweets After LeBron James Calls Daryl Morey ‘Misinformed

source:

NBA 入面既清泉，真係要感受過俾極權迫害，先至會有咁深刻既體會。係自由同人權上係永遠同一陣線。

Harden ,FOJ, Curry 講過啲乜
道德高地就霸撚晒，有光環就自由。

原來佢咁可憐 俾人迫害

係，好慘，希望佢頂得住。

我有5年時間沒和家人見面、講話；我爸被關在牢中；我的兄弟姊妹找不到工作；護照被取消；國際通緝令；我的家人無法離開國家；每天都收到死亡威脅；每天都遭到攻擊、騷擾；在印尼嘗試想綁架我。」坎特在文末寫著，「自由並非沒有代價（FREEDOM IS NOT FREE）」。

link:

係堅慘

比成個政府追殺

佢基本上足不出美國

連去多倫多速龍主場 (加拿大境內)都唔敢 (驚比殺手暗殺)

所以凡親去速龍主場既波 佢都唔去打

各位記住去佢Twitter RT，like，comment

基本上一離開美國就隨時俾人暗殺。到底個總統要幾痴線先做得出啲咁既野。可惜實際上我地又幫唔到佢手，唯有入去佢Twitter 到幫佢留言同retweet

在與FBI會面之後，他們在Kanter的床邊安裝了緊急按鈕，並告知Kanter如果他有發現任何異狀，比如聽到什麼奇怪的聲音或是覺得受到威脅，只要一按按鈕，數分鐘內就會有人趕到。從此每晚不得安眠是Kanter堅持發聲後所付出的代價。
Enes Kanter是此刻土耳其的全民公敵，是童年偶像Hedo Turkoglu口中的恐怖份子，是沒有辦法跟家人取得聯絡的無國之人，而這是他做出的選擇。「很困難，但是我覺得我在做的事情是很重要的，比錢更重要，也比籃球更重要。」
記者回問Kanter，如果土耳其政府用他的家人做為交換，他是否願意從此閉口不言。「我知道那是我的父親、我的家人，他們對我而言意義重大，但我所追求的是更大的願景。我有話要說，我必須表達出來，而我不願意退縮。」Kanter說。